［重要］蓄聾狗衝，乜鳩都出呀！［中後排嘅同我入嚟］

蓄聾次次都係死衝過嚟，中後排就淆曬底 ，防線崩潰，玩完

中後排嘅可唔可以唔好驚呀？
佢地又冇攞槍指住你

你一驚，一走，前線就冇曬cover
等同任由啲蓄聾去打人去拉人
當前線愈來愈少人，你仲點抗爭落去？

所以拜託大家睇清楚
當蓄聾狗衝過嚟嘅時候
後面啲黑驚就一定冇得用槍，佢地驚誤傷蓄聾
所以我哋面對嘅係“手持木棍”嘅蓄聾

當蓄聾狗衝過嚟，中後排：
第一，唔好驚
第二，唔好跑
第三，唔好背對佢地
第四，見到有巴絲被攻，要幫拖救人
第五，前線叫退先慢退，唔好令到前線落單

救得一個得一個呀！！

中後排要識做

自推1000次

光復香港，時代革命

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

禁錯負皮sor

幫推

絆馬索係時候推出黎

光復香港，時代革命

［重開 長文慎屌］727 728 賽後檢討

Push

8月5日全港罷工

pu

push

路博位就得
防守專用

推